覺唔覺叫奇雲既球員都特別高質？

Kevin Gameiro
Kevin De bruyne
Kevin Mirallas
Kevin Boateng
Kevin Durant

認同請正評

Kevin Doyle

25狗

負評= 全家過唔到清明

清好耐無開膠po

即使身邊世事再奇雲道里

邊銀個？業餘球場都拎出黎討論

皮鞋=/=奇雲

早排忙到冇時間9up

除左奇雲道爾 其他垃圾不如

Kevin Kampl

皮鞋道理世界第一

樓主今日有冇飲水

做雞？

忙住幫你老母上香

有心

你幫我係下面做個照應

無人記得